堅持以習近平新時代中國特色社會主義思想光復香港，實踐中華民族偉大復興的時代革命

2021食咗狗肉未？

老衲 我好崇拜你
你發表嘅見解好啱聽

唔知賤賊敢唔敢講呢句違反国安法

共黨滅亡靠維尼